強烈要求打風都要返工

老板有糧出, 點解你唔返工？日本人地震你都會要求人地返工服務, 如果外國人係香港order左野, 因為香港打風令佢收唔到野, 係一件幾無人權既事

家庭主婦

咁你咪同老細講想返工loh, 開post 托7

岩呀 建議帶埋你全家番工
驚你唔覺意番工中途屳家剷都可以埋一次就夠